# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-27 11:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: notice/forms.py:29
msgid "No"
msgstr "不发送"

#: notice/forms.py:30
msgid "Now"
msgstr "立即发送"

#: notice/forms.py:31
msgid "Timing"
msgstr "定时发送"

#: notice/models.py:18
msgid "create time"
msgstr "创建时间"

#: notice/models.py:19
msgid "latest update time"
msgstr "最近更新时间"

#: notice/models.py:31
msgid "delete tag"
msgstr "删除标记"

#: notice/models.py:40
msgid "name"
msgstr "名字"

#: notice/models.py:41
msgid "description"
msgstr "描述"

#: notice/models.py:57 notice/models.py:114
msgid "title"
msgstr "标题"

#: notice/models.py:58 notice/models.py:115
msgid "content"
msgstr "内容"

#: notice/models.py:59
msgid "notice type"
msgstr "消息类型"

#: notice/models.py:60
msgid "receiver type"
msgstr "接收人类型"

#: notice/models.py:61
msgid "draft tag"
msgstr "草稿标记"

#: notice/models.py:62
msgid "creator id"
msgstr "创建人id"

#: notice/models.py:63
msgid "publish time"
msgstr "发布时间"

#: notice/models.py:71
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: notice/models.py:72
msgid "Queue"
msgstr "待发送"

#: notice/models.py:73
msgid "Done"
msgstr "已发送"

#: notice/models.py:92
msgid "notice"
msgstr "消息"

#: notice/models.py:93 notice/models.py:101 notice/models.py:113
msgid "receiver"
msgstr "接收人"

#: notice/models.py:94 notice/models.py:118
msgid "read time"
msgstr "阅读时间"

#: notice/models.py:102
msgid "data"
msgstr "数据"

#: notice/models.py:103 notice/models.py:116
msgid "redirect url"
msgstr "跳转url"

#: notice/models.py:104
msgid "completed status"
msgstr "完成状态"

#: notice/models.py:105
msgid "completed datetime"
msgstr "最近更新时间"

#: notice/models.py:112
msgid "creator"
msgstr "创建人"

#: notice/models.py:117
msgid "read status"
msgstr "阅读状态"

#: notice/response.py:53
msgid "Invalid Notice Type"
msgstr "无效消息类型"

#: notice/response.py:54
msgid "Invalid Receiver Type"
msgstr "无效接收人类型"

#: notice/response.py:55
msgid "Invalid Send Way"
msgstr "无效发送方式"

#: notice/response.py:56
msgid "Invalid Publish Time"
msgstr "无效发布时间"

#: notice/response.py:57
msgid "Invalid Page"
msgstr "无效页码"

#: notice/response.py:58
msgid "Invalid Size"
msgstr "无效页码大小"

#: notice/response.py:60
msgid "Cant Set Time Which Is Out Of Date"
msgstr "不能使用过去时间"

#: notice/response.py:61
msgid "Cant Change Notice Which Is Not Draft"
msgstr "非草稿不能修改"

#: notice/response.py:62
msgid "Cant Change Timing Which Is Draft"
msgstr "草稿不能修改定时发送时间"

#: notice/response.py:63
msgid "Cant Delete Timing Which Is Draft"
msgstr "草稿不能删除定时发送时间"

#: notice/response.py:64
msgid "Cant Delete Notice Which Is Not Draft"
msgstr "非草稿不能删除"

#: notice/response.py:65
msgid "Cant Change Notice Which Has Been published"
msgstr "不能修改已发送的消息"

#: notice/response.py:66
msgid "Cant Delete Notice Which Has Been published"
msgstr "不能删除已发送的消息"
